香港脫英中治系列-元朗警黑一家親

‪沒有英國人嘅管治下由垃圾民族中國人管治嘅香港終於進入人人武裝自衛嘅時代‬

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

何妖與黑幫就是相親相愛

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

我記得當年荷蘭左膠政府因保護 穆斯林移民 即使佢地強姦當地女性 也唔公告其身份及拘捕. 最終荷蘭人自組民安隊 以暴制暴去打鳩班撚樣~!!

所以換著係荷蘭 何妖一早版 圍毆~!!